有冇人聽Eminem

出咗Tour時間表

係未條友太老冇人記得佢
明明新碟啲歌好正
In your head用翻The Cranberries首Zombie
Remind Me又revisit翻Berzerk
Revival成隻碟都幾有驚喜下

Mockingbird

回左塘

Its still dre 力架

中學雞時成日聽呢首聽到喊

Without me

lose yourself 聽到好angry

Stan啲鉛筆聲仍然猶在耳

recovery之後果d冇聽過

Guess whos back
back again

beautiful

Stan

一日聽幾次

呢首令我對eminem改觀
第一次認真睇歌詞睇到喊

第一次聽聽到喊
第一首背晒歌詞可以跟住rap嘅歌

Stan真係好正
係一首歌入邊講晒成個故事，仲要係靠書信往來嘅內容
加上Dido把聲

Shady’s back
Tell a friend

首新碟真心不錯
In your head

Kings never die

Live 已經無以前嗰種爆發力了

my teas gone cool i wonder why

發老脾腦入面會loop
"you selfish bitch, I hope you fucking burn in hell for this shit!"

估唔到有用翻zombie呢首歌
琴晚聽到以為自己㩒咗第二張Album聽 ，明明loop緊Revival但係彈咗Dolores把聲
之後先知原來係有用到首歌

冇錯 始終老了
唔知點解覺得Revival係最後一張Album
個tour係最後一次tour，所以勁想去
但係要考DSE

Hands up, reach for the sky
Try to hold on and prolong these moments
‘Cause in a blink of an eye
They’ll be over
個人好鐘意呢幾句

因為rap god同love the way you lie而聽佢

之後刨晒佢D歌 just lose it下下下下下

呢首真係最愛 沒有之一
另外fast lane都正 聽得好爽

lately ive been hard to reach

呢首係最鼓勵我，陪我渡過一啲難堪日子
所以好撚多謝Eminem，冇佢可能我已經做咗A1頭條

竟然 可惜佢唔會有可能黎香港開concert

Why be a king when you can be a god

唉我真係好想去睇佢concert

比較鐘意佢d憤怒diss歌

go to sleep
say my name
bully
say what you say

till i collapse

佢應該唔會嚟亞洲

第一次聽果陣有震撼到我
因Eminem同the cransberries都係我中學回憶

Why no I need a doctor 深度歌

呢排係咁煲
believe
chloraseptic remix
untouchable
castle+arose

Spacebound 好好聽

新碟好好聽
個人鐘意Like Home
Alicia把聲真係

香港就一定唔會啦，始終香港都好似冇乜人識佢
亞洲都難

新碟仲有offended 同frame都幾好
其他唔會成日loop

我覺得一定仲有新碟
呢隻碟畀人插得咁勁
佢實會出多隻

btw 有冇超鍾意bad guy
我覺得 mmlp2 係佢encore 之後最好嘅碟

rap god

佢個級數 好難唔識佢

好鍾意佢個intro
第一次聽係比佢個intro吸引

mom spaghetti

可能我學校啲人垃圾，識佢嘅少過五十個

諗住去睇

好想睇

25 to life

我好鐘意聽not afraid，每次聽都比到正能量比我
新專輯鐘意river同tragic ending

去邊度睇
利申Jealous

冇錯
每次想放棄果陣就會聽下，鼓勵自己繼續行落去
新專輯鐘意Like Home

新碟正，全面回勇

RIVER都好有意思

鍾意stronger than i was 同bad husband

落住雨聽好撚正

River
爸爸唔好唔要我呀

look if you had

我都係啊

近排lopop緊stronger than i was同beautiful pain

Not afraid

Bad husband正，同Kim道歉

Push

Don't let 'em say you ain't beautiful,
they can all be fucked just stay true to you
有時唔開心都會聽呢首
仲有lose yourself同till I collapse都好正

Lose yourself又係背晒成首可以跟住rap嘅
之前考試係日日起身就要聽一次去激勵自己
Til I collapse真係超鐘意一開始佢講果段嘢

Push
聽like home聽到喊
大家唔好放棄香港呀

唔會黎香港啦 香港班哈韓狗只會聽垃圾野

前幾年有去過日本同韓國開架

香港就算啦，個個一係聽韓仔，一係聽大陸同台灣 少人聽佢

唔知係咪diss完Donald trump
搞到好多人對新碟個評價唔好

聽完成隻碟覺得無野
都係咁正

我都覺
有啲歌都仲係好意思，好正